夠鐘死心了，當你沉默得高調

像我這樣成就或太牽強，而像你這樣每一位也心癢